有冇人父母一藍一黃

我就係 父母都係藍領
老豆日日講大陸對香港幾好 帶幾多錢落嚟
成日屌示威搞到公司冇生意 返工俾人阻 幾多人失業
然後懶中立話政府係做錯 但我哋都只可以做順民

老母初期都話自己係中立 但都有望住電視屌狗
721之後直情話自己係黃 繼續屌狗
成日同老豆嘈大陸有幾賤幾虛偽
又覺得俾大陸狗恰到上心口 後生仔爭取民主反抗好合理
仲要日日放工就上YouTube睇燒生 吳明德呢類kol
好多時我老豆唔夠佢講 望住佢黑晒面真係好撚好笑

兩個都黃

老母每日聽黃kol 5-6個鐘
搞到冇時間理我

巴打就好，全家同聲同氣

老母是本身是港豬
而家雖然都是 但會屌大陸同黑警
老母是深藍
但我是家中唯一獨子 所以都唔敢出聲

女友父母都是藍
但佢同阿哥都是黃
佢父母好驚佢阿哥 所以都唔太敢出聲

打錯 正確是我老豆是深藍

一樣其實真係好好彩

一藍一紅就有
兩件垃圾日日係屋企講支共有幾好

兩個都黃
利申 兩個都60歲了....

me too

美國都好勁，叫中共做順民好唔好

you are no alone

要講失業，武肺影響仲大啦，唔屌9中共隱瞞疫情

睇唔到條on9講咩 有冇人睇到